{
  "list": [
    {
      "question": "kimsin, nesin",
      "answer": "Merhaba ben Yusuf Doğan. Kendi halinde takılan bir yazılımcıyım."
    },
    {
      "question": "meslek, ne iş yapıyorsun.",
      "answer": "Software Engineer"
    },
    {
      "question": "hey, selam, naber, alo, hi, hello",
      "answer": "hoop."
    },
    {
      "question": "merhaba, meraba, maraba, merhab",
      "answer": "merabana meraba kardeş."
    },
    {
      "question": "nerelisin, neresi, nereli, nereden, nerelis",
      "answer": "Bunun konumuzla ne ilgisi var."
    },
    {
      "question": "nerede okudun, üniversite, eğitim",
      "answer": "Iskenderun Teknik Üniversitesi"
    },
    {
      "question": "nerede çalışıyorsun",
      "answer": "Ideasoft"
    },
    {
      "question": "Dil",
      "answer": "PHP"
    },
    {
      "question": "linkedin",
      "answer": "https://www.linkedin.com/in/yusufdgn"
    },
    {
      "question": "instagram",
      "answer": "https://www.instagram.com/yusufdgn"
    },
    {
      "question": "twitter",
      "answer": "https://twitter.com/01011001D"
    }
  ]
}